@inproceedings{Benamara-Moriceau-Yannick-Mathieu:DEFT:2014,
    author = "Benamara, Farah and Moriceau, V\'eronique and Yannick Mathieu, Yvette",
    title = "Cat\'egorisation s\'emantique fine des expressions d'opinion pour la d\'etection de consensus",
    booktitle = "Actes de DEFT 2014. DEFT 2014 : D\'Efi Fouille de Textes",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "39-48",
    note = "",
    abstract = "Dans cet article, nous pr\'esentons notre participation aux t\^aches 2 et 3 de DEFT 2014. Ces t\^aches consistaient respectivement \`a \'evaluer la qualit\'e litt\'eraire de nouvelles courtes en pr\'edisant la note que donnerait un juge humain et \`a d\'eterminer, pour chacune des nouvelles, si elle est consensuelle aupr\`es des diff\'erents relecteurs. Pour ces t\^aches, nous avons utilis\'e une approche par apprentissage automatique qui s'appuie sur un lexique d'opinions fournissant une cat\'egorisation s\'emantique fine des expressions d'opinion en fran\c{c}ais.",
    keywords = "Lexique d'opinion, classification d'opinion multi-\'echelle, d\'etection de consensus.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/DEFT/5.pdf"
}
